ACG貼圖區(155)

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置） ⁠

好嬲好嬲

死黑警

我更愛

不要搞小圈子

我內人

呢個係我

捉到鬼了

我兩個月無入黎啫，一入黎就見大家都殺氣騰騰

日常嚟

微積分

唔似

しんしんと降る雪は
私の涙によく似ていた

真男人

你小雞雞

我嚟

弱智先玩

雞

Mogę polizać

淨係識panzer vor

我bb

奶爆

我婆

你們又改哂名，我都唔知道邊個打邊個了

全部小腳色

如願償慾，吾輩有妓；噓寒問暖，吾輩有妾；延子嗣、守家業，則吾輩有妻。

如果一個物體可以在我們內心帶來寧靜的憂鬱和精神嚮往的感覺，那麼它可以說是侘寂。

🚬

san check 1d100

=.=ME都冇改過名

my wifi

會唔會太撚正

%%%%%%%

正到

......................

垃圾

正

六花個fd先係最正

口罩女

躝啦

有冇人聽過少女病?

未，有邊首好介紹？

太凸

1d100

👉👌

唯獨是佢無得讓

屌

不錯

個網都執埋...

不錯👌🏻

原來露暈 bam

依個呢？

汪精衛

要問女人有幾何，俺也不知多少個。
昨天一孩喊俺爹，不知他娘是哪個？

如果我貼藝術性露點會唔會比連囝bam？

一溫書就頭痛

抵啦，柒頭

我屌你老母

👉👌💦💦💦💦💦💦💦💦💦

幾正

正正
正正

老葉認同

死賤雞

賤雞

牙微唔認同

25

>///<

下

my private g

咩

你25

冇

冇睇

呀叔我當年xxxxx

不要貼雞

你唔肯尊重我

有尊重

又點

咁惡做乜...

躝未

咩雞

雞你老母

咁惡做乜

多嘢做。。。壓力大。。

我都係 我要中出四葉洩憤

尊重未

你唔尊重我先

我道歉

你會再犯

咁你想點

學不來理科if唔係化學3p係咪on9

未睇

仲睇垃圾

我壓力一大就攞哂你地啲婆中出= =

你冇殺傷力 唔多care

15-25歲

要睇化學妹

睇完黑肉end咪夠

勿貼我老婆

你邊位

Wow wow wow
Wow wow wow

溫書定清舊game

Simultaneously

聽日交仲未做

做得到就唔駛問

幾時考

清舊game

唔記得

屌你唔好咁啦
最多我做你朋友

好

?

攬實你 不要哭
我做你朋友

清住舊game去溫書

我呢？

叫你飲酒死都唔肯

我弱智無得同步進行

一陣你帶埋條女出嚟我咪碌柒

又想屈

溫1個鐘玩30分鐘

咁樣嘅話會變鳩坐係個mon面前90分鐘

ok
咁溫一個鐘，做15分鐘運動，玩30分鐘，休息15分鐘

HIIT咩

泣いていないけど
一人はやっぱり寂しくってさ

我的

會然哈士狗

你老婆俾我屌到傻撚左啦= =

戇鳩仔

>/////////////////////////////<

you are not alone

咩泥

老泥

不要胡思亂想

咁撚幽默

230745
= =

打未

一齊做佢

你兩個都係毒瘤

做咩搞我個妹

💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖💖

有科好驚唔pass
睇notes可以完全唔明 企左係到

我都係 我聽日交Assignment
坐撚左係度望住佢

很無助

放棄

諗到讀多年就想死

逃避即幸福

總有一日會承擔逃避的後果

人要及時行樂

對不起ue

太正

我朝朝起身都見到

大大力訂閱咗

p醬跟ru你站哪邊

p醬色情咁多。。。

咩水

睇佢啲thumbnail

Up乜

睇佢啲片啲縮圖

血戰鋼鋸嶺搞到有上帝保佑喎…

主角光環唔計